[突發] 繼Pixel孖仔後 聖芳濟各書院學生會候選內閣「WIFI」又Rap住宣傳

大學上莊要要 Dem Beat 叫口號，而近年中學生搞學生會又興玩什麽？就是説唱 Rap！繼保良局董玉娣中學的學生會候選內閣「Pixel」一 Rap 成名之後，近日粉嶺聖芳濟各書院的學生會候選內閣「WIFI」就出了一條 Rap 片「You need a WiFi！」，Rap 得好之餘，洗腦程度遠超預期！

近日 Facebook 專頁「名校 Secrets」就出現了一條聖芳濟各書院候選內閣「WIFI」的宣傳片段。片中同學以 Rap 的方式介紹所有成員以及政綱，歌詞貼題、押韻之餘夠抵死；主席「聖方濟各 Rap 神」入到 Beat，中段更加有笑位彩蛋，成條片感覺十分專業，齋聼的話想不到竟然是中學生作品。所以，短片上載短短半日就收穫 2 萬多個 Like！

「You need a WiFi！」除了歌詞寫得好之外，不少網民都十分欣賞片段的拍攝手法，認爲超有動感又配合到音樂；而且片中不斷出現十分有趣的舞蹈動作。例如是極具魔性的左右搖擺動作，以及旋轉扮 WIFI 的動作，中段財政冷面飛錢那一部份都認真好笑。難怪不少網民都大讚今次 WIFI 内閣 Rap 片「攞到 Rap 個神緒」、「拍得似歐美 Rapper 嘅 MV」，更認爲會長 Rap 到「有美國 Rapper Ty Dolla Sign 的感覺」。大家又覺得是「Pixel」還是「WIFI」更勝一籌呢？

柒到唔敢睇

呢個年代仲可以咁低清

因為無WIFI

好柒咩?其實我覺得ok喎,學生哥啫又唔係比賽,唔好咁嚴格啦

個名真係好有創意

除咗條片低清之外 無得輸

跳舞個學生妹有d波路

好正

好過培道好多啦

一個做 個個做
典型中國人

鬼佬得一個人食飯?

啲鬼佬咪一撚樣，唔好咁戇鳩啦

大學啲Dem Beat真係輸撚哂

Dem beat根本就係鳩叫

啲女濕哂

lil Dicky - $ave dat money

咪係
樓豬咁撚勁rap一次出來囉
rap又唔撚識
剩係識得話人地廢

Rap得有feel過孖仔

啲歌詞正過pixal

缺點真係好撚抵清

140p???

條女un得幾正

我都覺ok

好靚

佢地加埋pixel個兩個
整個組合其實有得搞
唔知有無公司肯出錢培訓佢地

個flow同詞好過pixel好多喎
唯一美中不足係條片勁低清
真心無得頂

pixel似本土野
呢隊歐美風

超低清
但好正

Un得好正
Btw 段rape真心唔錯

齊陰 馬尾 slim 少波路
好有當年學生妹feel

Ok呀 好過大學班智障多多聲

係個名改得柒
但係都唱得ok吖

如果講flow個d
wifi似mastamic
pixel似mc jin

佢地rap得好d 真心果句

香香噴噴無臭胡

點解可以低清到咁

你拍段上黎睇下 懷疑你係dem開和聲beat嗰班

畫面夠模有想像空間

最愛學生妹

唔撚知以為鬼佬無潮流，個個都我行我素

好撚勁喎

Rap得好過孖仔啦
係收音差同條片低清

唔錯

好正喎

留名等睇靖又出場

二手idea

首歌真心有市面rapper水平
何來7

識唔識架你

收音咩事

我覺得可以
學生妹好似好正

有冇學生妹ig

低清先好,有當年MSN年度既年少輕狂MK感覺

rap得唔錯

個flow幾正喎

做得好都抄？

好似撒野作風

柒羊細佬黎

又幾好笑

其實好正， 咁大段詞都作得好好

btw 真係唒左段咁好既rap, 解像度同收音問題真係影響唒 希望佢可以有個重製版高清d 同收音好d

好撚正 個學生妹

Pixel 19好多

幾好喎

有詞有flow
聖芳濟閣rap神

其實幾撚正

比起大學Dum beat 佢地好好多

最後幅圖同真人差咁遠

我覺得轉圈果一下 再配合埋Wi-Fi好正

話人抄人果D反省下
樣樣野都得一個人做既話點發展呀

想當年聖芳濟啲mk妹真係好正

幾好聽WO 幾有節奏感
聽左幾次

青春

畫面同音質

名校Secret 段片收音好正常 唔知YouTube果段做乜咁差

1:50

第一個做就型姐，第二個做就係柒就係跟風啦，垃圾

好撚正

跟得有質素就唔會柒

雙押

RAP得好 歌詞都好

但呢個年代出超低清片真係冇得饒恕
有乜可能連480p都冇

係， 跟風得黎高質過原創有咩問題

好好聽

啲flow啲詞都好正
不過當然係連登啲9up rapper勁好多啦

人地參選學生會 咁有創意既諗頭都要俾你抹殺 唔怪之得香港人成日俾人話無創意 唔係無 係俾你班人搞到唔敢試新野

坦白講 rap得幾好

RAP得幾好
但條片真係低清過影UFO

見到咁真係想真心公平講句
呢個質素真係好過pixel既
但係
唔食正中國有嘻哈個條水就唔見佢做？
孖仔學生會食正條水掂左之前唔見佢做？
唔係話要封殺自由
但人做乜你做乜 出發點仲要一樣係學生會宣傳
咁就無乜創意悶左d咁囉
同神魔之塔異曲同工
咁實會有人捧場有人鍾意食炒冷飯既
但擺明係跟風跟到應一應 無得抵賴

幾好聽

rap 得好

全部都請唔到個個位我笑撚左出聲

個底好 點rap都好，加埋 autotune 旺角大媽都變chigga

屌呀 SHOUT OUT柒羊

呢個真係正 BTW PO FB個條LINK啦 YOUTUBE唔知點解好多時都突然勁細聲

最撚柒就係樓主 諗住開個post笑鳩人
乜鳩都反撚咗先 最撚on9就係你呢種
利申我覺得好正

正皮錯咗

大佬, 神抄真係直接抄喎
但係個肥仔係青出於藍喎
你噉講支那有嘻哈咪又係抄人地啲外國rap?
亦即係話除咗第一個寫rap歌之外都唔可以rap啦?
個個都係抄佢rap依個style啫?

粉嶺嗰間？

好撚好聽

我覺得好有水準喎
仲好聽過依家D新歌

學生妹

正評支持
個flow真係有d feel

咩叫中國有嘻哈個條水？
唔可以係人地一路都鍾意rap鍾意左好多年？

就算真係因為咩節目因為咩人rap過而有樣學樣
人地有質素又抵毀人
人地學生咋

咪撚係
不如你跟著條水 rap一首黎睇下呀？
咁撚易食到水呀？
佢係rap得高質咼

開頭好柒，但越睇越覺高質

係唔夠清

真係唔錯喎

好撚掂喎 玩到trap beat，啲flow又多變，仲讀緊中學，繼續玩到大個真係不得了

LIT

Un個個舞步好撚正

見到有人hiphop就話人跟風 跟咩9嘻哈
井底蛙到一個點
愛蟈愛到痴左線？

主席嘅口音有啲鬼鬼地咁，聽落好舒服

中蟈有撕蝦咪又係抄韓國
仲好意思拎出黎講

Btw支持肥仔同學

垃圾中學生

咁都柒 樓主中學做開咩咁勁

覺得呢段rap得仲好

有無條女ig

好高質wo

成日話做一次就型 再做就柒
問題係依家人地做得ok喎
至少講質素我唔覺得佢地輸蝕先
人地學生哥玩下覺得ok嘅咪支持下囉
就算唔支持就唔駛惡意攻擊嘅

師妺黎 我係都唔比你地呀 吹咩

好好聽 開頭堆英文真係成個外國rapper咁既feel

學無前後， 達者為先。
Pixel早咗出但無再refine, WiFi吸晒各方經驗， 已經唔係rap咁簡單， 有編導演跳唱咁多元素， 係無器材囉

真心覺得佢rap得幾正，希望有個高清版本
btw馬尾妹

FLOW BEAT 詞平均都高過孖仔
但係孖仔有一兩段係爆得好勁

平分秋色

佢個舞係來自 backpack kid

好正 事實係好過pixel
希望整多個高清啲既version

真心柒到盡頭便是型

秘書好似幾正

偷人片就梗係低清

佢哋先真正叫做rap，孖仔只係數白欖

柒得好可愛 到時grad左起碼有回憶

睇校網d相有個miss幾正

有冇人起到佢ig

敢你唔好做人囉

求高清 睇唔到d囡咩樣

真心rap得ok

呢隊係堅rap架喎

濛過蒙古

真心呢個高汁 唔差

幾好啊 但點解咁低清

聽完一次忍唔住想再聽

屌 我都係咁話

真心幾好
支持

主席個頭成個大陸仔咁

本身諗住入來笑
點知真係rap 得幾好，詞好又有節奏感

唔明有咩好屌
中學生姐 係人做自己又做架啦
你中學果陣唔係隨波逐流架咩
見到人地咁成功再花心機去拍一條更加出色既出黎 有咩問題？

女副會長 好靚 完全冇留意佢地up乜

自轉扮wifi 笑撚死

真心高質
笑佢地on9 嘅人，一生人之中無做過on9 嘢？
更何況唔覺佢地on9，認真做一件事即使係on9 都好撚型

跳舞好正 條片好有feel同音樂好夾

求名

詞好正 好多押韻 仲要rap到咁順
真係有資質先做到

咁懞，你班友又知條女索

身材加係學生妹搭救

咩年代，iphone都無咁低清

條女跳舞不得了

3:01 0.5倍速
呼籲眼鏡城校服同成人玩具店

1:31左邊個女仔忍唔住笑好得意

呢樣真係要屌， 屌佢老味， 如果入邊唔係有obama, 佢話段片十年前我都信

屌打左pixel

依家邊到買到咁低清既機
咁有心整到咁低清真係要寫個服字俾佢

我都係鍾意孖仔多啲

不過wifi 個beat 正啲

Wifi 似黑人rap
Pixel 似農夫

苟芸慧

Wifi~~~~為你服務
Wifi~~~~~有啲波路

Are you need a wifi係咩事

應該係唔熟剪片gen得低清

個flow咁撚正都有得屌

連登d人真係好好笑
條片唔係用黎entertain你
左彈右彈
個flow以中學生水準黎講 超曬班啦
段片只係中學生影架渣 俾個4k你好無呀
唔好咁無容人之量 俾d鼓勵人啦

facebook果個真係睇得舒服好多

Ayyyee
Skrt skrt

好過dem CHEERS 多多聲

Aye呀

條腰仲好幼

邊到似mastamic

把聲好hea好正 句skr都好hea

D flow真心好撚勁....

唔柒，trap野黎。。。 仲識skrt skrt

You need a WiFi

最尾學生會辯論係咪要rap battle

收皮啦

G

求學生妹 ig

推到有學生妹ig

條友真係柒羊細佬？

香港人乜柒都有得屌, 乜柒都有得比較, 讚wifi就點都要踩埋pixel

字幕都矇都撐得落?

蒙蒙地先有幻想空間

這個好過之前個pixel 好多

好似偷片先變到低清

條女有腰身

型wor

flow同詞都正過Pixel好多

有冇原片

我覺得佢地好正

原本係名校secret 到出黎，唔係本人upload所以低清

Overall 正過pixel
主力介紹會有d 咩做

但pixel 大細孖last 果兩句屌打 wifi

聖芳濟各書院
2017-2018學生會Wi-Fi

Aka

其實ok但已經有人做過 而且孖仔靚仔d

字幕都咁低清一定係啦

其實中學生, 做到呢d水準, 真係唔錯

LM

Luke

真心高質

Patpat 腰

估唔到母校都有出名一日

可能細細粒 加上件衫又緊
雖然可能得B 但一郁睇落已經好大

好正
有前途呀

真心好勁 D flow 仲勁過pixel

邊有得Pixel比
片又蒙，詞又差，人又毒

樓主潛左去邊？

留名等到有條女嘅ig

老師求名

睇唔到索唔索 但好有學生妹feel

驗眼啦A咋
不過學生妹有加成